香港日系女團asterisk正式出道

個個都好pure好true
你地又鍾意邊個成員呢

最尾嗰個以為係6號扮

紅色應該仲有得救

貓女

Nelnel

WTF?

強國佳麗

面.rar

凱婷

收返埋佢啦

科大女團？

支持

貓女最靚

真心笑咗

真係覺得係得第一個正常少少

屌你老母去轉韓國先啦